危急 大量內部證據抽起同改寫

More info

警隊內部？

更表等等
肯定721果啲野都會比人改曬
仲有811

講啲唔講啲

more info

乜野內部證據，邊個抽起？

Push

diu.....1999

樓主上司已mon住個辦公室邊個禁手機